到今時今日仲食M記既你 可以享受番大陸打靶

用晒微信支付
咁多黑歷史
拒絕救援義士
送食物比黑警
奶共

咁你都去食屎既

你唔配做香港人

希望你唔係屌緊無錢食飯靠飯卷過活嘅手足

借位
【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？